有幾多男人做到完全唔介意？

如果大家都好細，岩岩grad 可能仲會覺得咁好浪漫

但現實，又有幾多對比社會，生活拆散

Link都唔識貼

唔係介唔介意 只係對方點諗
香港都有片中既女
只係香港人唔知足姐

應該咁講，香港問題比較嚴重
特別係普通生活，有地方住，生仔結婚成本都好高
姐係你唔求luxury 野都好，做到以上已經好困難

好似佢gd咁岩岩grad 都可以咁諗，但5-10年後呢？

段片明明應該要比心心，但好多人睇完可能會俾左
同意樓上，香港其實都有呢d女仔，只係大家太側重係Come On James上
其實最怕就係，有巴打遇上呢d女仔然後自卑縮

但，可以用幾多年時間？

有d 本身係咁既女仔，慢慢被社會變成唔係
你有冇見過？

come on james